下個金融大地震，震央將會係香港

國安法即將殺到埋來

如果美國用強力手段回應 將香港既關稅地位除去可以肯定到時國際金融秩序會大亂 呢個先係災難既開始
假設大量資金會連最後一根稻草都無埋 會大量撤走，如果港元俾人呢個時間追擊 隨時守唔到 到時亞洲區金融中心好似爆血管咁 啲資金無左一個地區做交易 一定會大亂 個震盪一定會延伸到美歐同中國

要知道 強如美國都要用十年時間回氣（2008年）

一個無左基石又無產業支持既小城市 睇來都無咩機會

利伸純粹個人猜想

一個字:牛餐肉

連登仔 : 有樓唔驚

美國經濟咁差，震返去全球都死

老子什麼鬼也不怕

所以支那咪搏美國唔敢咁玩囉～

國安法 睇下美國有咩反應

屌
連燈仔出左post

支那金融中心

真正百業蕭條

資金係香港撒走去美國，美股gogogo

香港不嬲唔會做震央，97，03年 美國咩事都無